陳秀惠算唔算係香港劉霞?

同劉霞一樣老公為左民主自由而受盡逼害, 依然不離不棄
而陳秀惠身為佛教徒依然日日大魚大肉, 講是講非, 潑辣毒舌, 相比起劉霞嘅柔弱, 佢就更加有地藏菩薩入地獄解救眾生嘅精神

又經常「被」旅遊呢～～～

係劉霞有中國陳秀慧既美譽

人地劉霞都係比人禁錮，佢陳秀慧日日比人罵抹黑改歌詞，陳秀慧偉大得多

咁我希望香港劉曉波快啲瓜左佢

熱狗水泥隊全面進場

黃洋達就黃洋達 無話叫香港劉曉波

岩岩仙遊果位就叫中國黃洋達

黃洋達死左咩

好食好住咁多肉

我們都是 黃 洋 達 😤

見到佢同佢妹副死人眼鏡就唔開胃

生得咁鬼樣仲要整副咁樣眼鏡